將會係歷史上最多人中既頭獎號碼

唔計第二行

Lm

Julian 你好

錯post

推